到底沙田個新城市廣場第三期發生咗咩事？

我估大大話話裝修咗成年幾，以前去嗰度個一田好好行，但宜家佢為咗填充晒啲空間去加舖位，成個場好鬼侷促，最上面嗰層我諗緊佢係仲整緊定係整好冇租客，而一田係最吸客，但竟然被佢隊到最低層最唔方便

宜家佢仲裝修緊嘅地方係密閉空間塵土飛揚，成陣味，間管理公司又唔掂，再放幾把大風扇亂鳩咁吹以為自己好醒，應該用管道抽出室外囉，宜家佢只係室內吹散就算

我睇到呢個地方就有強烈感覺呢個就係香港嘅縮影，一班商家佬唔知自己只係條命生得好，靠英治個大環境發達，靠前人帶俾佢嘅老本，以為自己好撚有料，一到呢啲因素冇咗，要單靠自己一手一腳啲商業決策就出事，改到好似天花龍鳳咁，但一啲都唔好行

經過都覺救撚命

好大壓迫感

之前經過寧願係地面行
入面d 塵多到仆街，吸一啖就咳到仆街

第二層全部賣貴價bb野
仲要勁逼。 買bb野都唔會買咁貴啦……

仲有就係第二層得一頭一尾可以上落層，
如果有火災， 都唔知走唔走到……
仲之就係同樓主講一樣… 好侷促……

好耐無行過去
好on9

整得好失敗 仲衰過以前唔整

樓底本身矮，仲密封，on9

以前我成日去行一田, 裝修完幾乎冇去過
冇左個中空結構個感覺好壓迫
變左個散貨場, 你唔會想響果度停留
除左為開多啲鋪賺人民幣之外根本諗唔到其他原因